姚手足 9.14 普通襲擊罪不成立 官：撐警漢施襲在先

年輕舞台燈光設計師去年在將軍澳欲向路障投擲汽油彈圖阻警方前進，早前認罪，判囚四年。他另涉一案，被指於案發前一個月在淘大花園附近「連儂牆」與人爭執，其間涉襲擊一名撐警中年漢。案件早前審結，裁判官屈麗雯今裁決時指，被告當時遭事主捉住並扯下頭套，事主的動作「有敵意、迅速、突然、有力，情緒不見得冷靜」，被告實是受到事主「襲擊」，不能排除被告是以合理武力自衞，裁定被告罪名不成立。

Push

但手足仲要坐4年

咁呀所謂事主坐得未？

姚手足今日出庭時精神飽滿。支持者坐滿旁聽席，眾人聞裁決後拍掌，有人高舉雙手以示支持。被告步入囚室時，旁聽市民繼續拍手，高呼「支持手足」的口號，被告揮手回應。

裁決後，案件主管被記者追問會否拘捕案中聲稱被打、卻遭裁判官形容為襲擊他人的事主尹廣培；案件主管表示暫時不會公開回應，只謂會研究判詞及諮詢律政司意見。

即係唔會告

DoJ: 我睇唔到

很好 很好

扣假 扣還押

點解縱火唔係呢個官審

手足搞唔搞眾籌？
4年⋯⋯手足屋企人都要食架。

唔係呀嘛

藍絲大曬?

第一日係香港？ 法治死咗好耐

呢單裁判法院,前日區院

根本成個DOJ 同班狗都係一樣咁抵死

推

只要個個打人主動報案做原告就唔使告

姚手足

希望遲下可以上訴減刑期

有案例，
立即眾籌私人火檢控，
贏硬 （應該）

DOJ 表示等犯人心情好 d 會自首

真係要搞

姚手足係我朋友 佢精神狀態好好 態度都正面 屋企人方面都ok 暫時未有需要幫助 最需要既只係支持同鼓勵 姚手足留下一句 可以失望 不能絕望 請大家替佢行落去

咁打人條藍絲呢？
冇事？大搖大擺走人？我屌你老母狗官

諗起之前有個post話出唔出手先都係死

推 7.1反國安法大遊行

都話美帝有用

冇記錯之前因為呢單再捉到汽油彈，違反保釋條件所以先冇得再保釋？
所以手足先會還柙左勁耐，少左好多時陪陪媽媽

但係宜家呢單罪名不成立…
遲黎既公義唔係公義

但佢冇得做海關

係,但還柙時間服刑會扣,唯有正面D睇可以早D出嚟同老豆團聚

一話制裁，班法官即刻開始正常

高尚情操

喊左

其實我依家打999報警 話睇到判決 見個事主未比人拉
會唔會開case？

打人個隻就乜事都無
仆街律政司

手足加油

律政司：我係唔起訴呀，吹咩？

先撩者賤

最擔心世伯
如果佢有咩需要記得出聲

撑手足！！

建議告返個藍絲廢中

doj：上訴

$64

係啊
一年前開始已經係啦